《狂野時速》制作Netflix動畫劇集

環球影業的《玩命關頭》系列，最近可以說是不斷地展開拓展品牌效應的動作：除了已經確定外傳電影《哈柏與蕭（暫定）》的企劃有機會將在明年開拍之外，最新的遊樂設施「Fast & Furious－Supercharged」也在環球影城樂園開幕。然而沒有人預料到，這品牌在今天會公布一個將與Netflix合作的消息！

根據官方資訊，目前已經確定《玩命關頭》系列會與夢工廠動畫公司合作，在在Netflix平台播出動畫影集，並且會由馮迪索監製。故事主角講述唐老大的外甥東尼踏上前者的步伐，被美國政府找上門，招入一個特殊賽車臥底幹員團隊，將會進行各種任務試圖阻止一個透過地下賽車獲取金錢跟權力的犯罪組織。